睇唔過眼的辦公室偷情實錄

係audit firm做都聽講過好多上師下屬關係大兜亂既故事發生
但真係世估唔到, 呢件事會發生係一個我完全無諗過會發生既人身上

是咁的, 朋友係男經理同女朋友7年感情，原定9月尾結婚，求完婚竟然玩出軌！原來佢一邊背叛未婚妻，一方面人前扮演情深意重男朋友，婚前多次偷食個女下屬
個junior明知人地有婚約在身，既主動進取拆散人地多年感情，又多次人前人後傳情又表示有幾心靈相通，誓言只要佢開心就夠！真係好鬼死嘔心
仲假出job, 真開房，公器私用！一夜情唔夠仲要十二夜，做炮友唔夠仲要想做埋人女友。都唔明而家啲小妹妹點解咁鍾意搶人野，又唔明點解個男人未玩夠又想結婚, 有時真係望呢ｄ人他朝君體也相同

女方圖

圖？

好唔公平，人地左擁右抱，樓主得個酸字

冇圖你話佢玩母女丼都得啦

無圖你收皮啦

臭屌爛閪!
一於爆鳩佢地大獲!!

關你撚事咩

唔爆俾連登仔知, 都要爆俾佢未婚妻知
等條撚樣玩得咁爽

發夢聽講係BDO

一陣有

爽手啦

發夢周公話我知女下屬個樣

More

冇25都27，28啦
小條毛咩

男呢

#215843
特登開個新ac搵連登仔幫你公審人

快啦屌你

好似條女有男友？

呢啲香港真係大把。
見過有個男結左婚食女同事，然後情人節訂大大紮紅玫瑰，叫花店送去公司。又話比人聽係送老婆，等人知佢幾愛老婆。

仲未有人爆料

好似係嫌條仔唔成熟，再係經理面前博同情
同埋要搶野先叫有挑戰性丫嘛

其實佢地又幾襯
一樣咁賤

仲諗住吳彥袓咁質素
咁柒學咩人玩背叛左擁右抱

其實呢啲野從古到今都有 真係無咩特別

爆房哩d有無証據先 咁屈人好似唔係幾好wo

即管睇下個兩位下場會唔會俾天收

幸福卻要
時間 用慢動作拉近

你係咪女朋友呀？

正 我想屌

周圍都係
玩大同事個肚都有

腿張開

人地經理仔黎ga

第一日上連登？

係就儲多d料一次爆出黎

有乜特別

樓主係bdo做得唔開心？

有咩咁特別

咁都食到女，各位巴打唔好絕望

但我除左柒之外，仲有窮。